《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》Winter on Fire

[size=6]在Netflix看到烏克蘭2013年自由之戰紀錄片
自由不是天跌落嚟的[/size=6]